嘩屌你老母,岩岩大圍打雷有一下打到好似大爆炸咁

痴撚線架,打緊機嚇到我跌撚左隻MOUSE落來

渣ga 我岩岩嚇到懶左少少尿

+1

好運應該有mouse賣

打你老母雷

係太子都聽到好撚大聲wo

打咩雷
行雷呀屌你

打雷？

支那鬼

打的 打雷 打車 打人 打.......

比卡超打雷絕招

有邊次行雷係唔大聲到好似爆炸咁架

巴打你住邊

打雷都蝗語？

圍村人好多都講打雷

打雷都蝗？
自己番大陸講睇下冇冇人明

電腦大爆炸
中國共產黨隨街屌死自己老母

又炒車

番大陸未撚聽過打雷

衝出黎柒

打雷係書面語

九龍灣都聽到，啱啱入緊油站以為自己撞咗車

唔係放煙花咩 定我真心左